狗匪就好似個condom一樣會越吹越脹

脹到個極點就會爆就會毀滅